有冇人近排個藍芽耳筒干擾好西利

晌街窒到傻
港九新界都試過
番到室內又正常番
以為壞左
但試過幾隻都係咁

睇地方, 一多人就出事, 又lag又收唔到

係近一個禮拜先係咁嚴重
唔知點解